[Be Water]陳雲：差人根本無法長期駐守校園的，你咪由得他們在校園站崗囉

陳雲：聞說泛民議員趕住入中大。幫差人遊說，雙方停戰。之後衙差撤離校園，泛民立功，選舉有望。
差人根本無法長期駐守校園的，你咪由得他們在校園站崗囉。你沒這個膽，你就輸給暗共泛民，輸一世，有時連貞操都輸埋。

屌你啦陳云根

條撚屌呢個月剩係叫人咩都唔好做，叫人唔好勇武，叫人唔好法案通過前唔好做野。好心佢就收嗲啦

叫陳雲落中大教前線點做，前線唔睇電話的

陳雲條契弟真係緊急關頭都不忘分化
當班狗唔識換更 唔識補給咁樣

勇武要be water,勿中販民偽獨計！！！

收啦

陳雲真係痴撚線
學生都係人都會攰咖

咁樣都可以屈到入泛民身上？ 關乜L野左

其實關泛民咩事？

屌你老母企開啲啦

最後個句係唔係人講嘅嘢呀

你俾佢地站得崗就長期駐守左啦講乜鳩

拉

呢個係冇食藥既國師
請拉

陳雲：政治騙局，香港大學生最容易中。100%中。

好撚心唔好再post垃圾啦

廢到一個點 又一個刷存在感既廢老

要長駐有幾難

教晒你點用重屌？

儍佬咪信佢

咪撚貼條垃圾廢老啲廢話
叫佢去現場屌鳩泛民先啦

收皮 ok?

陳雲你唔好成日只係記住泛民啦 你真係好小氣 而且無幫助

拉，垃圾陳云，你返去瞓覺啦，乜柒都叫唔好出唔好做，日日係度嗌驅逐，好似口水可以毒得死中共咁，正一冷氣軍師

可唔可以發起一人一信要求停課

真係未食藥

咪撚on9 啦陳雲根
成班強姦犯根本唔怕長駐
佢哋就係要迫死曬所有校內嘅學生

屌你啦，入左去咪拉人囉

On99

食咩藥丫，佢根本一向想講咩就講咩
全部都係憑空自己想像出來
信佢一成雙目失明
唔關食唔食藥事
佢靠吹水分化揾食

洗撚佢教，收皮啦陳雲

弱智，一輸士氣成場仗唔使打，拉。

可唔可以唔好再post佢既文

果然無長駐，國師又中！！！

仲貼陳雲？
block！

國師講得啱喎

真係唔好再post條傻西上黎好唔好

事實國師係中咗，無長駐到

收皮啦

國師又中,前幾頁啲人出嚟道歉未？

次撚次都係咁 早幾日陳雲叫人撤 個撚個都話佢未食藥 宜家好啦 琴日今日中大入面發生咁多事 到宜家先後知後覺 話早一兩日就應該撤 屌你地啦

留守嘅人仲要食咗好多popo發嘅二噁英

推到同國師道歉

班人撚會咩 次撚次都係咁 美國旗又係咁 今次又係咁 唔好話道歉 講少一次陳雲未食藥係共謀我已經求神拜佛

國師

教你用喼擋子彈